halloween有冇人cos過張潤衡？

冇

恐怖嗎?

厚德村居民到未？

好撚mean

畀少少尊重啦

對呢條友講尊重

口德減幾多

到時出街恐怖到冇人敢搵你影相 咁算成功定失敗既cosply

南瓜味卡碧水煎包

萬聖節唔洗化妝

又要落地獄

有呀 痕仔年年都cos張潤衡
但自從食完枝煙之後就cos唔到